[[[全部記者同我入晒黎]]]今日四點記者會

我係一位抗爭者
但我睇到狗隻對記者所做嘅野
實在無辦法再忍落去
點都要阻止佢地

所以
好似前幾日咁樣
狗開波前 發表意見 非常好

今日記招對策

1. 啊sir一入黎，全部用強光電筒照向佢地，直至完場
記住唔好用手機個led，唔夠勁架
佢哋口口聲聲話laser對佢哋眼睛受傷，唔通記者俾你啲大光燈照就唔傷咩？
其實傻嘅都知佢地有咩企圖
每次拉左人，之後記者圍住黎影，佢地係一定開燈照
佢地唔想俾人影到，唔想俾人睇到
佢地唔想七警案再發生
今日一於照足佢一整場記招，睇下佢傷唔傷

2. 每個記者都問致命問題
大家琴日有目共睹，一問過期催淚彈，就淆撚到仆街
所以，今日每個記者都以過期催淚彈問題為第一條問題，問撚到佢答為止
全世界要用追問幾次先至好pass俾下一位記者
條死閪婆MC一定阻你地(例如:江sir頭先答左架喇)，你地一定要合作，屌鳩番條閪婆，唔好俾到壓倒

記者們你地要加油，繼續為香港記錄事實真相
已經有利君雅被消失

香港人需要你們

ps: 請幫手share俾記者 記協

推

支持

求求立場記者唔好再玩膠
咁樣只會弱化左成個記者會記者點樣狙擊班狗答都答唔到

巴打update下資訊先
RTHK出咗聲明澄清利君雅無被消失

I mean ig個幾個post

無聽，點玩？

你信？

巴打講得啱，果隻老豬西好撚唔順眼，
就算佢係都要下個講，最好叫番果兩條蛆虫答番之前條問題先

推啊

將佢地小丑化 恥笑 再玩膠
搞到佢地好似好「親民」咁

推
一定要有咁尖銳得咁尖銳

自推

要質疑北角警署整D網出黎係咪想自導自演放火
防止對方嫁禍畀示威者

好同意, 唔知有沒有記者會直接問一條問題：有沒用過期催淚彈, 有定無, 要正面回答.... 多謝記者

黑警每次拉到人都圍圈擋記者拍攝

其實好想記者們都冷處理4點個記者會

講真理差佬既十九野日日都會有
但係咪要focus 係部錄音機度？？

失晒焦

傳媒都有好大責任

建議記者們夾埋 每日都係問個幾個重點問題
有無用過期催淚彈 ？
低殺傷力武器有幾底要就示範？

再推

推上熱門

Pish

利君雅被消失係fake news

林鄭都真係好陰惡
推班差佬去前線打市民 變成過街老鼠，
再推佢去日日俾記者插
令大家失晒焦 火頭全部對準警察
拖下拖下就過骨 又唔駛下台
佢份糧都幾好出

理得佢係咪fake news
所有記者都可以係利君雅
記者會行動係必須